其實陳偉業去咗邊

如題

推

真心想知，推

移民加拿大好似

加拿大退休，好似。

去佢facebook直接問佢。

但佢一粒聲都冇

唔睇新聞都算
連GOOGLE都唔識

退左休

唔係出咗區議員教學咩